邊個先係你嘅目標？

正評：政權
負評：黑警

醒未？

推

推2

推3

推4

推5

未醒個個係你
軍政府知唔知點解

你含撚啦,why not both?

邊個割席邊個就係鬼

推6

可能連登有好多人覺得係軍政府
不過問下出面市民 我怕嘅係佢地開始覺得示威者不斷使用暴力
我唔係割蓆唔係督灰
只係我怕會比林鄭得逞轉移左個視線
變左民vs警
而唔係背後嘅政府

邊度有割